[法律人入一入黎]警察可以唔需要搜查令就可以入人屋企拉人？

50.涉嫌人士的逮捕、扣留與保釋以及涉嫌財產的檢取
(3)如任何警務人員有理由相信任何須予逮捕的人已進入或置身在某處，則居住在該處或管理該處的人在該警務人員提出要求時，須容許該警務人員自由進入該處，並給予一切合理的便利，以便他在內搜查。 (由1992年第57號第2條代替)
可以點算？好撚恐怖

推

'任何須予逮捕的人'
係咪姐係要拘捕令先算，啲狗一句話我要拘捕你就邊度都入得，仲洗搜查令黎托